[趕住收工]逃 Prison Break 今季得咁撚短？

睇埋Ep 09, 原來已經係最後一集 洗唔洗趕收工到咁
等左咁撚耐得果九集係做乜鳩？
好想繼續追呀 屌

pish

無人睇？

拍到無橋啦

收得勁急 其實大把野未講 新紋身都係乜點解釋
Whip 果到 無啦啦死鳩埋

我都唔明
R晒頭

成季都有少少膠劇feel 特別最後一集

用番第一季D片

趕番去做凍槍隊長

都差唔多時間 10月就應該會播

新紋身係無意思 拎黎昆鳩boss
不過個boss 廢撚到呢

佢好明顯係最尾利用whip啦
佢計劃其中一部份就係知道whip會自爆先可以實行

michael 咁撚9

成季就係講博弈，大家鬥用曬可以既棋子。一開始Jacob都已經講到明Michael就係咁嘅人(雖然佢自己都係)

係咪唔收得所以嗱嗱林埋尾?
睇完真係O晒咀, 不如唔好出呢季好過啦, 唉

人地減肥成功

岩岩睇返晒第一季，真係好正
btw 臨尾肥仔走唔到